覺唔覺戴過綠帽先係真男人

個種痛真係不得了 巴打分享下

利申琴日試左

幾年前試過，之前我仲係asso,而家3大。

有咩關事？

唉

I know that feel~ 真心痛! 嗰陣連戴兩頂! 身邊啲朋友話我對佢地太好太信佢地!

痛過經歷過先會成長
利申：戴過一次

好驚自己仲會心軟 但係知係時後放過自己

戴過兩三次
唔開心一兩就無事了
寄情其他嘢～

冇事既

帶撚左帽之後
就去左跟胡師父操 終於搵番自己了

幻唔幻想到第個男人屌緊自己條女

張氏情歌個mv

非綠帽但見到都痛

其實派得帽轉, 遇左個收帽, 無乜特別感覺

未收過……派就派得多

試過一次，好撚痛
不過而家哩個女朋友好好，好自律

戴過之後應該有免疫

琴日試左

一次夠啦 唔知幾耐先企得返起身